|Switch機主討論(122)| FE風花雪月 | 東京奧運 | 叮噹牧場 | Wolfenstein

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

Online會員限定
下載版遊戲優惠!
9980YEN/99USD 2張下載版遊戲(任記/任記發行遊戲)換購券

美區限於7月31日前購買,
日區似乎無限購買時間,
雙區換購券皆需於購買後一年內使用
港區並無推出是次優惠

可換購遊戲會隨新遊戲上市而增加
無限制購買次數, 但同時只可持有8張換購券

美區:
日區:

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

香港「Nintendo Switch Online」已於4月23日起投入服務。

頭post包含 Q&A / 實用資訊 / 遊戲發售表, 請多加善用

常見問題

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop地區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連 5gHz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 或 100-140之間

Q: 連唔連到大學WiFi?
A: 連唔到

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340

任天堂Switch香港官網

連登post(119)

任天堂Switch Online App開放下載

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch ONLINE會員服務

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

會員可下載免費遊戲「Tetris 99」(俄羅斯方塊大逃殺)

收費:
每年 港幣$155
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo

香港任天堂官方網上商店

電力x1.5+! 「Nintendo Switch (2019)」 8月起發售
2019電池效能：約4.5 - 9.0時間 | 2017電池效能：約2.5 - 6.5時間

針對手提玩家! 「Nintendo Switch Lite」 9月20日發售
不對應電視模式, 更輕便, 電力更強

任天堂平台遊戲發售表(更新至7月23日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打
注: Indie作品只包含部分較為注目之作

2019年:
iOS/Android 已出 Pokemon Rumble Rush
Switch 6月7日 Octopath Traveller 八方/歧路旅人 中文版/更新
Switch 6月12日 The Last Remnant Remaster [eShop]
Switch 6月12日 Konami 魂斗羅合集 [eShop]
Switch 6月13日 哆啦 A 夢 牧場物語 [日文版]
Switch 6月14日 凱登絲勇闖海拉魯：死靈舞師地牢 薩爾達傳說 合作鉅獻 [eShop] [中文]
Switch 6月20日 Summer Pockets
Switch 6月20日 妖怪手錶 4 -同一天幕下的我們-
Switch 6月20日 My Friend Pedro [eShop]
Switch 6月21日 古惑狼賽車
Switch 6月25日 Bloodstained: Ritual of the Night
Switch 6月25日 Mutant Year Zero: Road To Eden DX
Switch 6月27日 Terraria [eShop]
Switch 6月27日 実況パワフルプロ野球
Switch 6月28日 Super Mario Maker 2 (超級瑪利歐創作家 2) [中文]
Switch 7月4日 Stranger Things 3: The Game [eShop]
Switch 7月4日 CLANNAD [中文]
Switch 7月4日 進撃の巨人2 -Final Battle-
Switch 7月4日 God Eater 3
iOS/Android 7月10日 Dr. Mario World [中文]
Switch 7月19日 漫威英雄 終極聯盟3 | MARVEL ULTIMATE ALLIANCE 3: The Black Order [中文]
Switch 7月24日 2020 東京奧運 THE OFFICIAL VIDEO GAME
Switch 7月25日 哆啦 A 夢 牧場物語 [中文版]
Switch 7月25日 Kill la Kill The Game -異布- [中文]
Switch 7月25日 符文工房 4 特別版 [日文版, 中文版秋季預定]
Switch 7月26日 Wolfenstein: Youngblood
Switch 7月26日 FIRE EMBLEM 風花雪月 [中文]
Switch 8月1日 ω 迷宮 Life
Switch 8月6日 DC Universe Online
Switch 8月8日 刀劍神域 奪命凶彈 完全版
Switch 8月9日 勇者鬥惡龍 創世小玩家2 破壞神席德與空蕩島 繁體中文版
Switch 8月9日 Tetris 99 實體版 + 12個月會員資格
Switch 8月22日 鬼ノ哭ク邦
Switch 8月30日 ASTRAL CHAIN | 星際鏈鎖 [中文]
Switch 8月30日 被囚禁的掌心
Switch 8月 Pine [eShop]
Switch 8月 逆轉裁判 123 成步堂精選集 [中文]
Switch 8月 硬件 Nintendo Switch (2019)
Switch 夏 Devil May Cry 1 HD [eShop]
Switch 夏 Castle Crashers | 城堡毀滅者 Remastered
Switch 夏 Double Kick Heroes
Switch 夏 Neo Cab [eShop]
Switch 夏 Rad [eShop]
Switch 夏 Creature in the Well [eShop]
Switch 夏 Bloodroots [eShop]
Switch 夏 Swim Sanity [eShop]
Switch 夏 Bulletstorm Duke of Switch Edition
Switch 夏 DLC 大亂鬥 勇者鬥惡龍系列主角參戰
iOS/Android 夏 Mario Kart Tour
Switch 9月 絕體絕命都市4 Plus -Summer Memories
Switch 9月3日 Spyro Reignited Trilogy
Switch 9月6日 NBA 2K20
Switch 9月13日 Daemon X Machina [中文]
Switch 9月19日 AI：夢境檔案 [中文]
Switch 9月20日 硬件 Nintendo Switch Lite
Switch 9月20日 薩爾達傳說 織夢島 [中文]
Switch 9月20日 二之國 白色聖灰的女王
Switch 9月24日 Dead By Daylight
Switch 9月26日 萊莎的鍊金工房～常闇女王與秘密藏身處～
Switch 9月26日 Ninja Box
Switch 9月26日 純白鋼鐵之X The Out of Gunvolt
Switch 9月26日 魂斗羅 Contra: Rogue Corps
Switch 9月27日 勇者鬥惡龍XI S 尋覓逝去的時光 完全版 [中文]
Switch 10月4日 硬件 Joy-Con 藍x淺黃, Joy-Con 紫x橙
Switch 10月10日 Alliance Alive | 復活同盟 HD Remaster [中文]
Switch 10月17日 數碼暴龍物語 網路偵探 駭客追憶 [中文]
Switch 10月17日 牧場物語 重聚礦石鎮 [中文]
Switch 10月29日 生化危機5 | Resident Evil 5
Switch 10月29日 生化危機6 | Resident Evil 6
Switch 10月31日 現嚐好滋味! 超級猴子球
Switch 10月31日 路易吉洋樓/鬼屋 3 [中文]

Wii 11月5日 Just Dance 2020
Switch 11月5日 Just Dance 2020
Switch 11月15日 Pokemon 劍 [中文]
Switch 11月15日 Pokemon 盾 [中文]
Switch 11月22日 Doom Eternal
Switch 11月 瑪利歐&索尼克 AT 東京奧運 [中文]

Switch 秋 酉閃町 Dusk Diver：一個人的西門町
Switch 秋 New Super Lucky’s Tale
Switch 秋 The Elder Scrolls: Blades
Switch 秋 魔界戦記 | Disgaea 4 Complete+
Switch 秋 DLC 大亂鬥 Banjo-Kazooie 參戰
Switch 秋 符文工房 4 特別版 [中文版]
Switch 冬 Samurai Shodown
Switch 冬 Panzer Dragoon | 飛龍騎士Remake
Switch 冬 FINAL FANTASY Crystal Chronicles Remastered Edition
Switch 冬 Dauntless
Switch 冬 天穗種稻姬
Switch Disney Tsum Tsum 嘉年華 [中文]
Switch Minekos Night Market
Switch Samurai Gunn 2
Switch The World Next Door
Switch King of the Hat
Switch Untitled Goose Game
Switch Romancing SaGa 3

2019年:
Switch 2019年 巫師3：狂獵 | The Witcher 3: Wild Hunt
Switch Final Fantasy 8 Remastered
Switch Ninja Warriors Again
Switch Windjammers 2
Switch TOWN (GameFreak RPG) [eShop]
Switch Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch 閃電十一人 戰神的天秤
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch Killer Queen Black
Switch Grandia I + II (格蘭蒂亞/冒險奇譚) HD REMASTER
Switch SD高達 G GENERATION CROSS RAYS
Switch CrossCode [eShop]
Switch Inmost [eShop]
Switch Forager [eShop]
Switch The Red Lantern [eShop]
Switch Shantae 5
iOS/Android Pokemon Masters
Switch Ghostbusters The Video Game Remastered
Switch Northgard
Switch Asphalt 9: Legends
Switch Darksiders: Genesis
Switch Yooka-Laylee and the Impossible Lair
Switch Alien: Isolation
Switch Hollow Knight: Silksong

2020年:
Switch 2月25日 Gods & Monsters
Switch 3月20日 集合啦! 動物森友會 (動物之森) [中文]
Switch 3月26日 Space Invaders Invincible Collection
Switch 春 Minecraft: Dungeons
Switch 春 Empire of Sin
Switch 年初 初音未來 Project DIVA MEGA39's [中文]
Switch 英雄不再3 | No More Heros 3
Switch 聖劍傳說3 TRIALS of MANA
Switch 白貓Project 完全新作
Switch 符文工房 5
iOS/Android Pokemon Home
iOS/Android Pokemon Sleep
Switch Ninjala
Switch 數碼暴龍 | Digimon Survive
Switch ONE PIECE：海賊無雙 4 [中文]
Switch DLC Cuphead: The Delicious Last Course

發售日未定:
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch HYPER SPORTS R
Switch Skullgirls 2nd Encore
Switch A Hat in Time [eShop]
Switch Vampyr
Switch 女神異聞錄5 Scramble: The Phantom Strikers
Switch 褻瀆神明 Blasphemous
Switch 海綿寶寶:為比奇堡而戰 -重新灌水-
Switch Detective Pikachu 2
Switch Puzzle & Dragons GOLD
Switch 超級機器人大戰 V
Switch 超級機器人大戰 X
Switch 薩爾達傳說 曠野之息 續作

聽日

等緊邊隻

黑警鏈鎖仲要成個月

FE 唔知collectors edition會唔會有呢

#1幾張圖好似都差唔多色

未有偷跑消息

機戰VX無啦啦多左NS版

港行限定係日版，行定水偷跑都得
至於塊垃圾墊，要唔要都擺

v值得買多次

x不了

我想要OG 月之民都好

呢排考慮緊風花雪月
同埋Mario maker 但驚玩兩玩就厭

試左個鬼哭之邦DEMO, 覺得麻麻地

好似手機GAME

x 係垃圾級， 第一隻機戰爆完1次2周都未玩就賣， 成隻game 唯一正係女主好正， 真係好撚正

學左多D技後動作稍為好少少，但LOAD畫面都幾耐下....

火紋訂左收藏版
希望有份偷跑

7點幾都叫下晝

9980 yen卷買左火紋加星際

黑狗

2019年後期發售預定!

無講邊個時區喎

Includes two expansions (Bigfoot, Pebberley Island) and a load of free updates.

想問下市面上有冇殻係可以令部switch唔洗除殻咁駁HDMI上電視？

考慮下type c 延長線

咩意思？我見到好多個殻戴左之後
如果我想駁電視
都要除左個殻
好麻煩

即係咁

明白了
即係有殻一定要除？
咁唯有延長 雖然好嘔心
BTW ching覺得switch洗唔洗一定要殻

我好少拎出街打，所以我冇用殼

殼乜鬼，又唔係靚

lm

部電量加強版幾時出？
想出機玩火紋

Internal Nintendo Memo Instructs Customer Service to Fix ‘Joy-Con Drift’ for Free

(US only?) 任天堂將免費更換飄移Joy-Con
之前俾左錢嘅可以退錢

香港有無架

8月1日
未肯定係咪打錯
不過台灣好快手就改左8月 港 韓就無改
如果係打錯嘅8月中後期應該都有架啦

Super Mario Maker 2 -
The maximum number of courses that you can upload has been increased from 32 to 64 courses.
We plan to raise the course-upload limit one more time. Please continue to enjoy Super Mario Maker 2!

請問有冇人知邊到買到日版marvel，接受唔到中文封面

我係日本eshop用會員券買左 lol

有無人買咗switch奧運？

屌牙奧運咁早出既咩

2020唔係今日咩？
唔係mario sonic個隻喎？

呢隻伏伏地
等sonic果隻

我成日以為起碼9月先出

mario個隻奧運會好似11月出
而家出個隻好似好伏

騰訊跟任天堂聯合公佈大陸版Switch發佈會將在8月2日舉行。

希望有鎖區

Copy 自巴哈。

Disney Tsum Tsum Festival
10月10日

Switch版『スーパーロボット大戦V』発売日が10月3日と判明。他機種ボーナスシナリオ完全収録

我見有香港旗揀有ｄ牲趣

點解咁多年都出唔返wii果種 bio槍game

仲有好多驚未玩。
命運石之門。
秋之回憶8
黎緊仲有多拉a夢同風花雪月
點好？

^
翻版狗出没注意 請即封鎖 提防劇透:

呢隻係有少少伏 試玩個3樣 網球悶 游水有啲on9
係跨欄好啲
同埋完全用唔盡隻joycon 冇體感 應該係因為要就ps4版

秋之回憶8正傳邊度仲有得賣，買左for dearest版先發現搵唔到正傳賣

紅+藍+白

初代『モンスターファーム』移植版
2019年配信予定
続報をお楽しみに✨

有冇手足個底座有同樣情況

中間個位彈起左 com住左type-c個插位

宜家駁唔到電視玩

D美術好核突

係正常,你係咪D線未插實

可唔可以要2代...?
我記得個陣係玩二代, 淨係養眼怪

印象中唔係中間個位貼實個底

之後突個頭插部機咩

屌 柒左
唔該晒

洗鬼殼咩 阻住散熱
出街用個套袋住咪得 有得插埋game卡嗰啲

睇完各位巴打 都決定唔買殻了
想問下係咪個個都有買mario odyssey
我買完都唔係好識玩 覺得成個畫面同劇情好混亂

點解咁耐都唔肯出wii sport落switch....

好想用switch做下運動
好似只係得個boxing

odyssey好好玩搵月亮同埋練combo跳都有排玩

完全唔識玩

Nintendo 官方宣佈將提供 Joy-Con 搖桿的飄移漏洞「免費維修」服務

hk 都有？

US only

PS4/Switch版『魔界戦記ディスガイア4 Return』10月31日に発売決定！

同感

想問下火紋日版有冇中文? 如果有駛唔駛等正日patch先有?

同埋之前有傳行版買dlc可能有問題，想問下係咪真

想個新出隻角落生物玩乜的

符文4係咪未有中文版買

#2.

符文4日版有偷跑未

yes

KILL LA KILL都出左

呢隻唔敢買住

有真子用就考慮買

動漫驚

dlc

係有民主 選出為人民服務嘅政府
唔關法治事

Nintendo Switch／45596台（累計：855万326台）
プレイステーション4／8814台（累計：701万6690台）
プレイステーション4 Pro／4670台（累計：121万8333台）
Xbox One S／63台（累計：90778台）
Xbox One X／58台（累計：16257台）

1位（初登場） PS4 プロ野球スピリッツ2019
17万5189本／KONAMI／2019年7月18日発売

2位（先週1位） Switch スーパーマリオメーカー 2
46065本（累計：38万142本）／任天堂／2019年6月28日発売

3位（初登場） Vita プロ野球スピリッツ2019
44270本／KONAMI／2019年7月18日発売

4位（初登場） PS4 キングダムカム・デリバランス
13058本／DMM GAMES／2019年7月18日発売

5位（先週3位） Switch 妖怪ウォッチ4 ぼくらは同じ空を見上げている
9608本（累計：23万2399本）／レベルファイブ／2019年6月20日発売

6位（初登場） Switch MARVEL ULTIMATE ALLIANCE 3： The Black Order
9424本／任天堂／2019年7月19日発売

7位（先週4位） Switch 実況パワフルプロ野球
9074本（累計：11万4672本）／KONAMI／2019年6月27日発売

8位（先週5位） Switch 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL
8782本（累計：316万7386本）／任天堂／2018年12月7日発売

9位（先週6位） Switch マリオカート8 デラックス
7905本（累計：237万2564本）／任天堂／2017年4月28日発売

10位（先週7位） Switch Minecraft
7439本（累計：85万2499本）／日本マイクロソフト／2018年6月21日発売

达狗

Marvel 爆死咗

唔啱日本口味

一出棒球game一定冇得輸，已經等咗半季

上4chan見到火紋post就比人用圖劇透
好彩本身對劇透有啲免疫力啫

Cuphead玩到懷疑人生

避，儲氣，射，避，儲氣，射
爆機了爆機了

符文工房 4 特別版 聽日有中文？

第一頁.

Wolfenstein: Youngblood – Official Launch Trailer

想請教下 今次火紋如果買美版係咪都支援中文?

marvel 一向係日本都唔算特別受歡迎

日本: 當美國佬仲沉醉緊公仔書世界時, 我地已經將佢地變成劇集電影電視遊戲

『ファイアーエムブレム 風花雪月』全40ページ発売記念特集！ 『十三機兵防衛圏』＆『CODE VEIN（コードヴェイン）』＆『ノーモア★ヒーローズ3』最新情報も!! （2019年7月25日発売号）【今週の週刊ファミ通】

相反係歐美

其實唔係咁差
大概係近排香港
同埋其他game,例如火紋
令到關注度低左
仲有覺得似手機game

呢隻本身想一週目玩男主極速過二週目慢慢玩先用女主，好彩最後忍唔到手照用女主，玩完根本唔想開二週目

不得了

限定版

估唔到迪士尼都有限定機

ASTRAL CHAIN（アストラルチェイン） 紹介映像

符文本身有冇英文？

隻野有得自訂配色
唔知有無機會有合作更新呢

幾時有
本身想出部lite比囡囡，依家好似呢部好啲

10月10日

入左隻叮啦A夢
玩到好眼訓
前世未玩過咁悶嘅驚

辛苦過返工

有無巴打家庭plan招人

貼定先
今晚香港時間7點
有符文5情報

符文4出左未 諗緊買rf4定風花
雖然而家rf4仲未有中文

風花

尋日已經有，尋日收工本來想去葵廣買不過唔夠貨得訂客有，一陣放飯去附近睇吓仲有冇現先
反正玩過3ds ，玩住風花先，得閒先玩，然後出中文再買再玩

隻kill la kill悶到瞓玩返符文算

隻色好靚
呢部係電量加大版？

3ds玩左一陣之後唔識日文冇玩落去
比較想知switch係點以前3ds分2個mon
風花同rf4 2揀1好難揀

玩住風花等rf4中文

巴打知唔知rf4限定版邊到有貨
如果去日本易唔易搵限定?

8 月後出嘅限定機全部都係架啦

另外想問下rf4如果我買左日版之後有冇得更新中文? 聽過話冇

冇得更新中文

符4出左日文，中文九月出

好樣衰個網

又9月? 9月好撚多game喎

見到殘體即刻上一頁

已經唔會入

乜撚野係任式遊戲

機背

好靚

係咪一早宣布肯定冇? 好想買限定

係，sega 獨立發行，只有繁體中文字幕+日文語音

唔該曬 因為冇了解過中文版係獨立發行
但限定版好吸引

葵芳同九龍灣都冇限定，好似話cut咗好多單，諗緊今日出唔出旺角定觀塘，但係又想睇符文生放送

我以前就係睇唔明日文所以玩唔到落去
而家都唔知點算

收藏用，我隻3ds係download 版特價入，所以想入返限定版收藏
3ds我都係明啲唔明啲咁玩，好game 唔怕一玩再玩，最多每次揀唔同老婆
我就專一揀悠木碧

幾時先肯出party chat

3ds個陣我係為左佢入機
不過又冇理由又買中又買日收藏
咁不如買風花等中文

當初開發商執咗，我都打定輸數唔會有5，大叻竟然見到有符文5，我仲唔即刻課金大大力咩

大家量力而力，有錢出錢有力出力

旺角/日本有就買 始終都有好多攻略
成日覺得中文個封面會好核突

荃灣冇哂限定版，最後買咗普通版$398
英文版$378

有無巴打知rf4實體賣緊幾多個封面好靚

328-348

完全搵唔到限定版
返去dl定dlc先

好似有dlc係限定版限定？

唔係泳衣

追加コンテンツ「アナザーエピソード」
・ヒーロー6人ヒロイン6人総勢12人のボイス&イラストドラマ
・無料(7月25日～8月26日)
・無料期間後700円

12人+1匹

中國版Switch 中文翻譯同 國際版個簡中翻譯係唔同架

咁係咪中國版係孤兒機

唔知有冇得叫個邊日文開放中文更新呢雖然冇可能

吓,無啦?

慣例有兩個4嘅角色

所謂新情報

.......我睇左啲咩

「ポケモンマスターズ」先行体験会をレポート。ゲームの中身だけでなく質疑応答集も

乜原來日版無2020日曆

[突發] 火箭兵團入侵地球 港九新界無得避!

3屋個名咁核突

きれいなグラフィックスのポケモンたちと
戦術性の高いバトルに挑める

Fire Emblem: Three Houses - Easy Allies Review

Fire Emblem: Three Houses - REVIEW (Nintendo Switch)

IGN: 9.5/10

Fire Emblem: Three Houses succeeds in its ambitious telling of a land at war helmed by captivating leaders, in which no side has all the answers. Its tense battles are made all the more harrowing thanks to new strategy elements, and the colorful cast of troops you send into the fray are incredibly charming. With a new take on training and bonding with your units, and the many activities and options available to sample, it’s absolutely begging to be played multiple times.

Game Informer: 9.5/10

Fire Emblem: Three Houses is ambitious, and takes more chances than previous entries in the series. The way it lets your role as professor play into both the narrative and gameplay is nothing short of fantastic. This is the most I’ve ever cared about my Fire Emblem characters, and that’s incredibly high praise.

綜合評分, 暫時兩邊都 87/100

好聽過fuukasetsygetsu

釣魚有體驗版
去日eShop 入
D3GM 3303 T42B VWLB
就可以下載

讀開fung1 faa1 syut3 jyut6

有冇人有買雷電？

火紋DLC係一買就買晒所有,唔再係以前咁逐關買

Pass

好奇想知Splatoon會唔會順手幫日版update 繁中

因為大陸行貨switch 個廣告有簡中版splatoon，正常老任野應該繁體都有？之前八方旅人都係全球更新繁中

Alone bb話支那版簡中同國際版簡中唔同，所以可能係企鵝自己做，唔係老任搞

今次火紋普遍評價都幾好
希望銷量都可以有突破

想問下動漫節 任天堂有冇開檔？
如果有 去個邊買game會唔會有優惠？

冇

new switch唔係8月1咩？
點解仲未見有店有得預訂既？

高木 謙一郎
突然ですが、今夜新作の発表があります。

個部都要預訂?唔係掛
佢其實咪姐係普通switch 只係續航勁左

之前邊個話我地火紋冷門

新switch 如果有得用無線headset 就好， 拎出街玩好煩

評價好同冷唔冷門有咩關係

新機主想問下，我係日區eshop買完game，啲黃金點數係咪淨係可以係日區用？
如果我轉返港區，會唔會清左啲點數？

但咁突然會唔會又係課金game

係啦 任豚唔好ff

今回はマーベラスとしての完全新作で、別タイミングでもう１つ発表があります。ほどほどにご期待下さい。

留名睇又冇任豚份

佢唔係走左?

我都以係CY新作，估唔到仲係marvelous

宜家都用到，只不過要另外插個藍芽接收器

請問ssp邊度出機好? 想要2019版嘅switch

未有

唔係太明， 個接收器吉落type c 位？

可能搵marvelous出貨

放棄
週圍都搵唔到符文限定
買隻普通版算數

火紋使唔使食炒

普通版周街大貨

早兩日偷跑先炒姐

買micro as card 係咪普通 read write 100mb就夠
再勁都冇用？

Sd card

The Pokemon Company has announced that Pokemon Duel service will end on October 31st, 2019.

Pokemon 手機game惟一一隻算係咁既

運氣GAME

淨係可以係日區用
唔會清走,但港區唔會顯示

符文工場4出左未？

早2日已經見有

早2日係信和地下見到有

偷跑第一日去葵廣話冇晒，第二日去旺角已經唔見有

Ps4無4隻手制。
所以唔值得買？

係

有幾亂
你之前無打過機？

Yes ! 例如 Genki

慣左Mario係一關一關咁去
依家轉左唔同國家同埋3D 所以有啲亂
不過可能因為岩岩買個陣一次過買左Zelda同Mario
Mario少玩啲 所以覺得好亂
依家玩多左Mario 都幾好玩
但唔係話odyssey有香港場景咩 唔覺嘅

New york就有 香港好似無播

298 1隻實體版可以玩下既 個十幾樣運動好快玩完 跟住放2手

如果戰鬥改成三招揀一嘅話即刻變神game

戰棋死人冇得再用其實真係好冷門
係覺醒有得玩簡單模式先多番人玩

好啦 咁我等Mario Olympic la

nds已經有不死人模式啦
咪又係無人玩

好似冇加喎，你邊到聽返黎

死人無得再用返架?@@
無玩過所以真係唔知, 咁係要靠S/L?

死了死了
我都唔知邊到聽番黎
但有印象Mario有款game新增實體香港場面
類似係咁嘅野

Astral Chain?

我諗真係以為Mario個都市國係香港場面
見到啲樓就以為係香港
岩岩見你依個Astral Chai
去search發現好似幾好玩魔法戰鬥？

cyberpunk邊度嚟魔法

轉左啦？以為係tim

Pillars of Eternity: Complete Edition | 08.08

等緊勇鬥11

鬼哭邦有體驗版
但正式版都冇中文

SSP買機

無delay? Share brand?

平既100幾都有, 但好易爛 直燒網有
貴既300尾, 暫時OK, GENKI

個感覺lag下lag下咁，唔買了

有冇人知而家火紋實體價位大概幾多？

398

冇得抽蛋之後可能少咗人課金

係 A1級ok

Thanks

OK Thanks

天日有冇地膽帶路買老婆餅同食涼粉

涼粉不了

仲有咩介紹先

牛歡喜

Dooooooom

大家用緊邊款 SD card 有冇介紹？ 睇評語 上amazon買都可以有伏

Coming to Nintendo Switch:

用手制玩到?

聽日見

光復香港
時代革命

真人版戰棋
Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

Pokemon Go 掃除 火箭兵團任務現已上線

大家把握機會做任務拎經驗啦

有無人玩過東京奧運
好無玩。分享下得唔得

今個月淨係睇中奧運 同多啦牧場

有體驗版 你可以down黎玩下

available now

買左 有d後悔無買ps4 版
連線次次得兩個人

ns個個等mario x sonic個隻
btw呢隻個人覺得麻麻 巴打趁早放2手止蝕啦

睇下2手放到幾銀唉

無玩一排今日買左火紋
點知部電視出唔到switch 畫面
個座差到電，hdmi 線都重插過。
但底座盞燈無著，出唔到畫面去電視。

請問有冇巴打試過？係咪個座已打柴？

啱啱玩手提mode冇事喎
同埋原來有英文 咁又可以考慮下

香港係咪無返 Switch版既wolfenstein youngblood ？

請問邊到買到火紋日版？

Download only
實體都係得張兌換code

「アークオブアルケミスト for Nintendo Switch」，世界観や新要素を紹介するプロモーションムービーの第2弾が公開

我見好多人耐無玩都係著唔到機 但唔記得點搞
你google下

尋晚葵廣$420

想請問 點解隻pokken 個介面係英文
唔係有日文架咩

有冇人買左火紋個switch套
想知入面有幾多個卡槽

有無巴打買左符文4日版，知唔知有無中文字幕
雖然話會出中文版，但又延左期

今日打算去元朗買驚同行下
但仲煩緊買多啦A夢定風花雪月
戰棋驚唔岩玩,多啦A夢又覺得自己無熱誠玩唔耐

今日熱到仆街
大家出去做任務記得做好防中暑準備呀

你都講左啦
咁風花，有育成

今日元朗遊行，你冇睇新聞咩，去乜鬼

等10月牧場

火箭兵團宣戰倒數
Live:

大家今日落力啲掃佢地出來
唔好等佢地咁囂張

買咩呀 入去玩pkm go算啦

邊行邊玩啦清

元朗邊間game鋪去得過 想幫朋友買風花雪月

收哂了

痴撚線

屌，洗唔洗咁，你d死差佬守住鄉紳d地方咪算囉
又黑又燈旗，癲撚咗咁，再係咁大家都冇得做任豚
以後要等QQ發售

想請問 young blood 買ps4版 用唔用到普通mouse玩 定係要另外ps4專用mouse thz

聽日再見

4 - 5 p m
全部PokeStop都會被火箭兵團入侵

FE 真係好撚正， 之前未玩過， 有d P5味， 好吸引， 玩唔停， 之前玩8方都無呢個感覺

8方我都停唔到 玩到個戰鬥bgm洗埋女朋友腦
唔知出astral chain之前爆唔爆到火紋

咁你要玩返 gba nds果幾集火紋

nds不了

回帶呢個功能幾好

慳返s/l個時間

我想問火紋係香港有冇炒到？而家賣緊幾多？

日本好貴。

今日行過信和見大部分都係44x

升咗咁多，尋日經過X源都係398

似唔夠貨
得地庫同2樓有放出黎賣

唔夠貨就貴啲係咩道理
只可以講行版唔會貴過400

有無巴絲可以教下我

需求供應
不過炒狗死全家

星期五去行都只係399炒狗死全家

買實體要受氣是常識吧

去黑店買乜都受氣啦

FE特別版750

9pm tmr

On 7/30 at 6am PT, Super Smash Bros. Ultimate Director Masahiro Sakurai will host a video presentation featuring an in-depth look at the upcoming Hero DLC Fighter from the Dragon Quest series! In addition to new details, he’ll be revealing when the fighter will arrive as well. Be sure to tune in!

有冇中文

而家周末都冇乜時間打機

符文工房 4 特別版會出中文版，是咪即是日文版無中文字幕
依家出面得日版賣緊

好文回顧

香港專業分析師 :「再咁落去 Pokemon GO 得 3 個月命」

Splatoon2得一個月命

無記錯之前有人講過日版係無中文的
官網資料對應語言都係得日文

我都諗緊買唔買, 5係咪未公布幾時出?

Xb2 28個鐘爆機

日版冇中文亦都唔會更新中文

中文版仲係今秋預定，未有確實時間

5剩係知如無意外2020年出

同4 special 嘅連動特典係5會出現兩個4嘅角色

但冇個轉

thank you 師兄 再睇下咩環境先
玩日文唔係問題 但太多game要玩
marvel / 火紋 / 10月牧場
真係分身都唔掂

咁你都唔係要玩好多姐

thanks 2 bros
我買唔到日版火紋就唔買了，所以先想睇下買唔買符文4，3DS個時未玩過
暫時都係等10月牧場/pokemon/9月zelda

高登 東京同多拉都無哂貨。去邊買？？

另外有買左mario同囡囡玩咁囉...
上面係switch game only, 未計手機PS4...
又唔係多時間玩, 呢排marvel都已經開始揹出街玩

火紋gameplay時間極長

未入手阿 我呢D單機人士 玩完一隻先算

Ching係咪4買中文版冇得同5連動？
5有冇話有中文？

4係冷飯都有中文 5極可能都會出中文

符文我3同4都係3ds玩過
4其實唔多好玩，甚至比3仲差
中文推到秋天撞礦石鎮基本上可以唔洗考慮

唔知新機可唔可以8月1準時出貨

Ninja Warriors Once Again 出左未

會買

日森仲未送到黎
diu

女朋友買咗部switch俾我做生日禮物
佢係金源買
我都search過間嘢係特約經銷商
應該冇咩問題
但係張收據上面冇機身no.係咩事
同埋個外盒有個咩hac s xxxxx 係咩no.嚟

hac s xxxxx 右邊有冇保養貼紙

有張咁嘅嘢
個hac no.係要對返機身?

巴打你生日如果遲幾日會更好

btw 生日快樂

因為出大電版?
都係屋企玩多冇咩所謂嘅
多謝巴打

要對咩編號架
我見裝住個部機嗰個紙托個no.同部機係一樣
但係外盒個hac s同部機又唔同
張收據又冇no.
咁有冇保養架

hac 個個係型號來 唔係serial no. 唔洗理架

姐係我紙托同機身no.一樣就有保?

金源張單冇機身no.喎但係
唔好意思多啲嘢問
女朋友送好緊張

收據冇no. 好正常 證明到你有買就得

咁就放心
祝巴打你一世平安
唔該晒

我買嗰間，前一日偷跑，行版，378，買咗
正日，嗰間返咗日版，478

快啲出礦石鎮啦
多啦A夢版俾炒家炒得仲勁過 火紋
決定唔買

好景成468
不過其他 188 都賣哂

妖怪手錶出番第一集響switch 仲會同4連動

行左好多間都冇日版買
點解依家淨係返行版

光復香港 時代革命

想問下有冇人收到風加電版switch係8月1號有得賣？

不如去game 鋪問啲老細

妖bell新驚

想問下switch嘅釣魚game係咪冇實體版？

有。。

坑口 438 買左
不過歐版

8月5日
全民三罷

原來符文4做緊9折，實體收皮

LABO VR 現已對應 蘑菇隊長

Online 會員限定 蘑菇隊長 期間中可以免費遊玩完整版遊戲

期間は8月5日（月）12:00 ～ 8月11日（日）18:00 までの1週間。

Nintendo Switch Online加入者なら、期間内、何度でも、何時間でも、なんと最後までも、遊ぶことができちゃう特別なイベントです。

Nintendo Switch Online加入者の皆さんは、この機会にぜひ『進め！キノピオ隊長』を体験してみてください。

好彩無買到

btw PS4全球出貨一億部了

3點左右有任天堂財報

期間限定

Splatoon 2 スプラトゥーン2
902万本

Super Mario Maker 2
3日 242萬

Mario Kart 8 Deluxe +120萬

Switch 213萬 (比去年同期 +13.2%)
3DS 20萬 (比去年同期 -44.9%)

去左旅行

Smartphone > 3DS

係咪要keep住連線

邊罷工邊玩

一星期夠爆機

竟然真係香港最快有機

全球首發
以後唔敢笑港任

但仲係寫HAC

咁應該寫乜野?

我見人地回覆咁問姐

HAD

新機model no. 係HAC-001(01)

依串應該只係SKU no.

好亂 我都係等人開箱睇下點靠機身分新舊model

Nintendo's website suggests you look by model number (HAC-001(-01)) or serial number (starts with "XKW"). New Switch boxes are all-red, which should also help.

新機有貨了?

可以上eShop DOWN定

之前Wii U版爆咗，上個星期再入埋Switch版(以為包哂所有DLC)

牧場物語：自宅を増築すると、台所で料理ができるようになります。調理器具やレシピを集めて様々な料理に挑戦！

#TheOuterWorlds, the upcoming single-player sci-fi RPG from Obsidian Entertainment and Private Division, is coming to #NintendoSwitch! Learn more about
@OuterWorlds

想問下而家太鼓一手同二手大約咩價位(日版)

new switch邊到有偷跑買
想玩風花雪月

差個兩日

可以買來買dlc同玩vr

買switch係咪買正常版好過lite

當然
記得買新版

除非唔駁電視玩先買lite 正常都買switch既

因為聽日難得放假

pro手制邊到買最平 之前見黃金平出面成截信唔信得過？

想問xenoblade 收藏版邊仲有得賣(行版or日版)
買撚咗歐版發現冇中文

多啦a夢自動更新左，有冇方法可以降返去之前既版本？

改咗啲乜

勇者鬥惡龍參戰
online 大會
balance調整
details:

Online會員限定! 免費獲取大亂鬥支援道具

田中月山買左新機

偷跑？

想問下日區兌換券offer係咪今日end？

問咗鋪頭，聽日就有長氣版switch，2100到

真係咁準時8月1

又有新一輪角色：

邊間

屯門良心鋪頭，今日已經有貨，開到六點

pm please

啱啱買咗卷換咗風火，仲有一隻15 16緊，有冇人知
dq11s 美版有冇中文同埋我可唔可以轉區用卷換game,
因為我見日eshop冇寫有中文
唔該

或者tg pls

Astral Chain

dq11s唔洗咁心急買住
eshop語言嗰度可能未更新
出前幾個禮拜睇都未遲

早兩日遊戲台有人開po講個間屯門唯一清泉就係

ching邊間幾錢？

今日打風，偷跑都難左

有無人諗住放舊機換長氣版

係…好多間連電話都唔聽應該收左…
屯門果間又太遠

長氣版都咁緊張
嘻嘻

我想出多部lite 出街打，呢部大又重

任䐁on9出部長氣版就自high
老任打發任䐁真係簡單

請問日本eshop個符文工房4係咪真係得日文？
中文版係咪無DL版？

Switch「Fit Boxing」の全世界累計出荷販売本数が40万本を突破

就出更新

「Fit Boxing」は昨年 12 月 20 日の発売以降、男女問わず幅広い年齢層のお客様より高く評価いただき、今年４月に 30 万本突破を発表しましたが、その後も順調に販売を伸ばし、このたび 40 万本超えを達成することとなりました。近日中にソフトのアップデートを行い、遊びやすくなった本作をさらに多くの方に楽しんでいただけるよう引き続きプロモーション活動に努めて参ります。

係 中文要等多幾個月

有冇熟嘅巴打解答下

長氣版邊度買到?

緊張係因為急需要機
本身有舊機但借咗俾屋企人 想趕火紋進度啊

啲打手名終於出現返

聽日應該好多鋪都有架啦

太夜啦你問得，早2個鐘仲幫到你
聽日啦

此乃不推文回覆

唔該哂巴打

諗住聽日下午買

有冇鋪頭肯搞trade in plan
舊機+錢換長氣

求其放畀條友算啦，肥花大把人要

鋪頭點會收2手機

1位（初登場） Switch ファイアーエムブレム 風花雪月
14万3130本／任天堂／2019年7月26日発売

2位（初登場） Switch 釣りスピリッツ Nintendo Switchバージョン
47700本／バンダイナムコエンターテインメント／2019年7月25日発売

3位（先週2位） Switch スーパーマリオメーカー 2
37941本（累計：41万8083本）／任天堂／2019年6月28日発売

4位（初登場） Switch ルーンファクトリー4スペシャル
37916本／マーベラス／2019年7月25日発売

5位（先週1位） PS4 プロ野球スピリッツ2019
27334本（累計：20万2523本）／KONAMI／2019年7月18日発売

6位（初登場） Switch 東京2020オリンピック The Official Video Game TM
9425本／セガゲームス／2019年7月24日発売

7位（先週8位） Switch 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL
8088本（累計：317万5474本）／任天堂／2018年12月7日発売

8位（先週3位） Vita プロ野球スピリッツ2019
7989本（累計：52259本）／KONAMI／2019年7月18日発売

9位（先週9位） Switch マリオカート8 デラックス
7849本（累計：238万413本）／任天堂／2017年4月28日発売

10位（先週7位） Switch 実況パワフルプロ野球
7519本（累計：12万2191本）／KONAMI／2019年6月27日発売

From Nintendo's financials, digital sales of Mario Maker 2 were over 100k, Fire Emblem has been the best selling game on the eShop all of July, so digital sales are likely even higher, probably putting it above Awakening.

power of 會員兌換券

諗住聽日lunchtime買長氣版
大唔大機會可以walkin

今次大把貨

一定有

想問大型電器鋪聽日會唔會有長氣version

想聽日即刻加入Switch

一個月前先入坑表示

行貨cofirmed

DAEMON X MACHINA（機甲戰魔）

早期購買特典
凡預訂或購買盒裝版即可獲贈早期購買特典「原型兵裝機甲 + 原型套裝」的下載序號及「A4文件夾」。

另外想問e+ mario kart online mode仲多唔多人玩

多呀

大型電器鋪不了啦

Ubisoft 成都

本書中文定日文?

行版應該中文啦?

artbook都係睇公仔姐

可能根本無字

美版龍珠fighter z特價17.99
有無人試過用switch玩？會唔會好難chok?

大把貨+無乜人買
同埋以後長出呢款唔會斷貨
輕鬆啦

新加入做機主
想問下買返啲舊game二手價錢差唔差得遠?
唔差幾多就買一手算, 都係果幾隻大熱門

透過 HKG 分享一則貼文：【超突發】將於八月十五重設所有會員密碼【fact checked】

舊登wfc

Soundtrack

三國志14冇任豚份

有人會用家用機玩三國志咁on9架咩

新手想出機
舊switch $2050
出街唔會打太耐
抵唔抵屌？

應該唔洗2千 不過2050都ok啦

參考返信長15評價今集應該都係Shit

建議宜家玩多啦牧場定火紋好

一齊玩

邊有咁多時間😂

咪慢慢玩 9月我有 4至5隻game要玩添
總會有啲月份冇乜game出 到時就可以有game玩

咁邊隻起手先好

火紋啦 叮噹而家出面炒緊 9月返貨就可以平返買

之前隻強國1比1BotW
Coming to PS4

呢隻咁都出得街?

仲要喺支那game展
索尼喺騰訊隔離
呢隻山寨同botw打對台

今日行左好景同唔同game鋪and其中一間大型電器鋪報2700蚊連一隻game 我問係咪2700蚊就有新機再另送一隻game 佢話係2700蚊仲要你賣多一隻game
行咁耐得幾間有貨同埋原價賣

最後逐間逐間打去問 問到一間大鋪有貨不過唔肯報價 咁唯有落場睇 好彩都係原價同埋啲game都有得平

molamola 連botw都脫任

笑死

果然高木心繫PS
比人搞死咗閃亂都係唔會走

雖然閃亂會死有一部分係佢自己問題

改良機都想炒

The Witcher 3 (Switch Ver.) playable @ Gamescom (20-24 August 2019)

三國志? who cares?

三國志4開始玩
最鐘意11 暗榮

啱啱大阪返黎，日本見人玩既人比想象中少。
試過有個點係全日冇人打，最後冇餵食下自動扣晒血返黎。

另外我發現万博公園關門時間過後，佢入面d gym係click唔到的

平時冇EVENT唔會有人特登玩
一有EVENT成街都玩緊

日本又唔似香港啲道館咁密集，香港啲道館係要撕殺返嚟

三國志一定用pc 玩架啦

Online 會員限定 期間中可以免費遊玩完整版 Mario Tennis Aces

等睇佢繼續比人bam

部switch買完封塵，
而家Astral chain， Xenoblade，Fire Emblem
呢三隻有d興趣

個個咩兩隻game coupon抵d定其實香港版既game仲平d??

Coupon平少少
睇你會唔會賣game

今晚見全部人都可以去

依家switch有冇經營鐵路既game?

新玩家
用香港account入淨係得入序號咩都無, 要用日本account先有game
香港eshop廢成咁? 只可以用電腦上個香港eshop網站?

8方旅人係eshop買唔見有寫中文版 係咪eshop買都會有

更新就有

做咩咁睇唔開揀香港區
日區間中有限時free game，又可以用買game換既金幣幫補下買DLC

開咗兩個account了，但玩game用緊港account喎，會無得換金幣？

金幣就咩地區既game都換得既
不過一旦換左就淨係得換金幣個account可以用得返，而香港個eshop係廢既

咁大鑊, 應該主用日本account好啲?

絕對係
唔識睇日文就用US都好過用香港

認真就free一個月啦

DQB2偷跑未？

幾日
乞衣咩

一個星期爆唔爆到蘑菇隊長

一定爆到

消費税率10％ 好撚貴

老任法務部打贏左白猫

game coupon 換一定抵d
係香港game 鋪買xeno+風火 要478+398=876
用卷換9980yen = 715
平120蚊
睇你之後玩完想放出去或者留低
不過xeno可以玩好耐

難得ps plus 8月廢到狗也不屌
老任個online應該整隻free一個月嚟玩下

如果係一隻game既價錢有x+v，先會考慮入手
唔係真係撐唔落

邊到有火紋賣？

我知大部分人玩緊風花雪月
有無紳士玩ω 迷宮 Life ?

D3P

唔好黃金就得

有無新款捆綁版機出

tsum tsum
DQ9 但香港好似冇

收
龍珠z
逆轉裁判
overcooked 2
tg: ccs10624

屌佢老母條友拎ps4出嚟掉
關botw撚事
Sony on9激嬲自己玩家又拉人落水

可繼承進度。

好想快啲玩

幾時有

未講

post 錯地方 sor

兩粒蘑菇有啲癡「粒粒」
可以點解決

啱啱新買部機，連唔到屋企wifi點算，check過密碼係啱

參考下

係咪5Ghz?
要set啱頻道

酒精,水 反覆清潔..

新個隻惡魔城eshop未有？

via

真心抄到一模一樣 UI都抄

隻原神直頭係小米嚟 抄呢樣抄嗰樣

devil may cry 5

大陸野都唔意外啦 永遠都係照copy
你睇下呀達哥隻手機game就知啦

佢個隻崩壞3都抄咗好多Bayonetta既動作

綠聯PD線 ok?

依家最新係「未定事件簿」

連人地個律師章都照用

禾醉愛返工

開始咗啦。

小弟宣佈暫援風花雪月遊玩工作，Three House is DEAD.

風花雪月已經壽終正寢

有無人有玩塊魂？想問下爆左機之後有無野玩

橙水

想問下文明6係咪冇dlc，就算遲啲出都要自己再比錢買

依家折到100日元，仲平過買野飲
如果屋企有小朋友買來一齊玩都唔錯

可以揀轉日時間

想要新活動同新衫

想問問去台灣的充電問題
我有日版同港版牛
去台灣係唔係日版可以直插？定都係港版帶轉插

日版正插就得，我香港部日版機充電時都係日版牛直插

thx

copy from fb,唔知而家仲有冇

元朗買game 唔去喜利仲有咩地方平靚正

齋玩故事mode, 抵唔抵買?

唔鐘意打格鬥game 既話好快悶

玩過覺得呢隻伏伏地

今年Evo 決賽好精彩

嘉城上一層

買一定要買埋dlc角色 本身個d

ace都有得free?

Another BotW clone
Aug 29

ASTRAL CHAIN（アストラルチェイン） CM

遲d會出，要再買
switch更新又慢又無mod，pc除左便攜咩都好好多

邊忽似botw

啲草整似啲就可以宣傳嗰陣話botw-inspired

大陸野gameplay同實機畫面會欺詐

有冇人買左kill la kill 好唔好玩?

有張劵 留個位換PKM
諗緊換xb2定風花

Pkm咁平

Xb2+風花啦
2隻都正到仆街

買咗未得聞玩
試玩咗一兩章 幾悶吓

岩 之後pkm玩偷跑 完美

New Nintendo Switch to Have IGZO Display From Sharp

開始左
(要去UK/US eShop down)
未知nintendo ac有無地區限制
但個地區可以隨時換

新機係包括早幾日出個部慳電版

no

咁等佢劈價先諗

switch
硬物
可投擲
帶出街玩會唔會俾人告藏有非法武器

*藏有攻擊性武器

可以去嘉城3樓泰坦game舖 老闆超nice

轉咗去美國區 加埋zip code
喺US eShop down完但開唔到
唔知關唔關我Switch Online membership 係日區

有冇人知新惡魔城eshop會唔會有？

咁如果轉UK呢
US未夠鐘開始, my bad

其實我琴晚已經試咗一次
我試埋UK先

決左換xb2玩住先
風花係有興趣學院果part
戰棋麻麻
等埋8月尾果隻先

玩到

fitness boxing=習武用途
joycon=短柄武器

molamola

玩唔到, 本身日本地區 , 轉左美國同英國都唔得

要點做?

我上咗nintendo官網轉去英國
再去switch eshop 佢會要你relogin
之後就會入到uk eshop
去switch online 嗰頁就見到trial開始咗
Download就得

US未開始

又玩到, 唔知乜事

『ポケットモンスター ソード・シールド』NEWS #02 ガラルのすがた・新たなライバル篇

galarian form

可唔可以有啲創意

A New Team and New Rivals in Pokémon Sword and Pokémon Shield!

瘋狂粉絲團

雖然我鍾意死魚眼
但見到個gem頭就不了

小腿好多蓮蓬

pokemon條片有無中文版

我見香港nso平過日本

個帳本身係日本 想問可唔可以轉香港買完nso再轉返日本

我驚nso係跟買果時嘅地區 轉返日本會無左

『妖怪ウォッチ1 for Nintendo Switch』PV1

其他地區嘅會籍都會隨ac地區轉換而更改
照計係無問題

Tennis Ace 都幾普通
玩咗陣trial已經冇玩
之前仲諗過買

電影帶動銷量，
但聽講個結局好廢

隻DQ今日有冇機會跑

有貨咩？

斷左貨?

尋日188見過有貨喎

話說用paypal買野貴過直接用卡？
7.99美金野
用paypal要$89
信用卡比$64左右

我班fd都係，最中意mario tennis,成日4打

都係日文黎喎

中文都懶得整

上面個盒好靚

收藏版
已訂

想入風花 又想等astral chain
玩得邊樣好呢

最後咪有中文

玩住等

邊度訂呀

知唔知盒裡面有咩

有信用卡就amazon
冇就

呢set都好正

有無人買咗刀劍？

同感, 玩左幾關就冇癮再想玩落去

好在之前忍手冇買

你自己玩? 呢隻同人玩先好玩架

有無 Ching 知風花 大埔賣幾錢？

我偷跑買398

係咪熱x? 大埔廣場

switch game一定係達x最平 未見過大廣其他兩間平啲

喔個間！
唔該師兄

突發 黃金商場管理處好波 狗狗敗走

黃金

不過買game 都不了

想問下
連線對戰同地區有冇關係？

之前買咗ctr nf 發覺一個人都連唔到
定係隻game真係冇人玩

之前買完日版dl版dqb2連全部dlc
啱啱又買咗中文版

呢隻同鍊金差1日 要1次過買兩隻game

係咪冇數位版 港版eshop唔見有

有無講dlc角色有幾多個？
我等佢出齊先買，或者等佢出
完全版

無話一定齊哂
情況同SF V 一樣keep住有新season 新角色
龍珠而家出到season 2

格鬥game 通病

如果你多數想連線對打 早買早享受,
等到完全版出黎 齊晒角色,但到時冇人同你打好悶

一般版 NT 1290 元

限定版 NT 2990 元

預購特典

遊戲名稱：Dusk Diver 酉閃町
主機平台：Nintendo Switch™
發售日期：2019.10.24
遊戲類型：羈絆與連擊的ACT
遊玩人數：1 人
遊戲分級：輔12級
語音：日文、中文
字幕：中文、日文、英文

隻蘑菇隊長好似咁快玩完

當我冇講過

有冇巴打試過玩玩下個畫面會變成咁？
駁完電視之後間唔中個Mon就咁 ， 無跌過無撞過...
出左機2日就咁樣 ， 好灰呀

預約維修啦

2019版黎?

係呀

舊機試過，拎去維修，佢話係顯示卡問題

尋晚同你一樣

要100%都要唔少時間

邊到買？

得一個星期放棄啦

之前買左
玩到差ta未過哂

仲有ta

係，每關過左ta又會多個mark

太短 佢肯俾一個月差好遠

畀一個月就冇人買

當ps plus咁

蛇王咪貼左 418

好玩？

超好玩 PS4已爆

the post is dead

想問稻草人係要點擺先會叫到蚯蚓變田
擺喺樹右邊好多鼻涕獸個位
佢唔變田

發夢發到無錢 想問放switch係信和放好無
公價大約放幾多
Pokemon 版

去fb放好過啦 見啲人fb放都好快放到

平既話都想要

唉。。。 尊重下為香港出力嘅巴打啦好無
仲想人平放俾你
如果我無switch 會高價同佢收

sor 無睇到佢因咩事放

身邊d friend成日叫人出機，但屋企人有微言
來梗9月尾去日本，忽然諗到一個瘋狂念頭
係日本出機會唔會去on9?

師兄幾歲 想打吓機都要理屋企人嘴臉

會 冇保養

日機保養 香港唔包
自己衡量啦真係

會
你買得就預咗屋企人會有說話聽，理得你日本定南極買
買完一係連箱攞返嚟一係掉盒
又冇保養又要買轉插

唔明你個邏輯
係香港出機屋企人會有微言
但係日本出佢地就唔會有??

咁大個人出機都睇屋企人嘴臉

想入隻實體嚟蓄
香港區有無邊間舖仲有得賣又無俾人炒起？

想入隻風花雪月實體嚟蓄
香港區有無邊間舖仲有得賣又無俾人炒起？

有幾瘋狂？樓主幾大？

日本d百貨公司有時用信用卡有折，岩岩出switch個陣香港無哂貨，咁岩我個陣去日本旅行就係日本秋葉原買左又唔洗食炒價，不過變相無左保養

astral chain有冇nier嗰隻手殘mode？

我一過保養joy-con就漂移了

我隻joycon漂漂下自己好返

啱啱買咗Switch有幾樣嘢想問

1. 遊戲換購券 要用去日文版度買，隻Game可唔可以入落而家個香港Acct？
2. 我見 遊戲換購券 要買咗Nintendo Switch Online先，係咪買一個月既都可以？
3. 有無人試過用Oepay俾錢，因為我同屋企啲細路仔一齊用，驚整咗俾佢哋亂買嘢？

感謝

仲有一個問題，DLC係咪要買咗Nintendo Switch Online先可以買？

買埋pro啦
如果好似我咁毒撚玩既話用完PRO用唔返JOY CON了

佢每個角色都加劇情
姐係佢dq11個陣應該未整晒隻game

早知ps4買dl 版
而家想買埋ns

我個陣都steam買左
而家s又有中文又有日配 根本而家先係完整1隻game btw最緊要係可以自己揀同邊個結婚

係屋企見到2隻實體版真係唔開胃
最ON9係之前實體版果陣咁岩DL版特價2舊幾水,我實體買左4舊
而家見到完全強化版,ns 價又硬

我照買 好難唔玩埋佢

當初買完3ds版都未開過
而家一心等呢隻終極版

日版g gen係咪冇中文

1. Acc個地區任轉，只係日區買券就日區換，game跟acc
2.可以
3.無試過
4.唔使，eshop買game無限會員

joy con 飄移 港任有冇免費維修

想知x2

Cooking Mama: Coming Home to Mama

Nintendo Switch
Fall 2019
First game to integrate blockchain technology on major consoles

Ps4已經白金左唔想再玩

但好想同公主結婚

試着說完全版，ps4版係有料beta

有無人知而家黃金有無開

兔女郎公主

無呀，今日唔開

咁既環境,第日先去啦

琴日買左新版 覺得舊電都用得好快
唔知舊版點帶出街玩

一定要帶尿袋

準備買個尿袋 長途飛機上慢慢玩

係咪尿袋 加原裝usb線就ok??,

尿袋要支持pd先差得切

唔係話黃金好多黑店咩 仲去

隔離深之都呢?

想問下長氣版邊度買好(新手)

香港就死 冇地方買

好撚嬲

仲打物L機呀

反正都就死 帶埋入棺材做陪葬品

有冇人覺得DQB2食電超快
90分鐘冇左一半電(無開聲玩)
想問加強版可以捱到幾耐

機場見

請問逆轉裁判出左中文版未？

想問你係咪買eshop 版？有冇中文？

買中文版帶

用WD-40即刻無事

聽日機場見

818

聽日7點半機場見

有冇人知如開直播 係咪一定要買採集卡, 邊款性價比最高

直接買個HDMI CAPTURE
SWITCH駁個CAPTURE，再用佢output返去電視
普通Capture box應該有Lan線口比你駁router
駁完之後玩Game果時用Capture Box個遙控打開Youtube login開直播
Capture Box前面應該有位比你插個咪講野
平平地二千都有，Hardisk另計

thx. 係咪駁電腦都ok

2000果d cheap野最好唔好玩格game
會有畫面delay，一般rpg直播ok既

正常有3-4個input 位，可以插晒電腦/ps4/switch 入去
再output 返走個mon度
平時用搖控轉台

我用緊呢個牌子，台灣嘢嚟，唔係大陸果d垃圾

多謝推介

邊間大鋪買新板機平
豐澤 2340
百老匯 2700仲要唔連game

2340公價

新switch好似幾吸引
睇鬼佬片話色靚左，機身冇咁熱，joycon有改過個菇位，可能會改善左漂移但未確定
仲要loading時間一樣

已經有嘅真係冇必要換
未買嘅推薦新版，新舊版都係差兩三舊水值得畀

有冇買電筒

問題係電量
新出果堆game舊機玩得2-3個鐘
新機頂到4個鐘以上
舊機DQB2得3個鐘，火紋得2.5個鐘
坐飛機未落機就玩到冇電

一直都覺得switch夠電，
直到最近玩火紋
未買都係買新好

以前玩zelda已經覺得唔夠 即刻買左個尿袋

話唔舊電量嘅試吓唔好開WIFI玩?
如果唔怕重開飛行模式續航都會多少少

當然治本問題咪買新機同埋用流動差電

另外話新SWITCH色靚咗我反而唔覺
但應該護眼咗 我新呢部個MON 勁黃...拍埋去我部舊機到
初頭真係好唔慣 ( 但唔排除係我呢部新機黃MON
不過眼係望耐咗都唔攰嘅

點解要去大舖
大舖少咗你支持唔會死
行吓D細舖唔好行深水埗 睇吓價支持吓
SONY都推緊數位版 GAME舖愈黎愈難做啦

新機同舊機差別真係唔大
我係舊機俾咗屋企人用先需要出新機

電量係唯一比較多少少嘅分別

我見youtube有條片測過係舊機偏藍
新機先係比較近真實色,不過習慣應該冇咩所謂

我玩火紋 由舊機換去新機真係好唔慣
成個畫面好似日頭變黃昏咁
不過8月1到呢加已經開始慣了 冇咩大感覺
而且眼係明顯冇咁攰

睇到人負評
因為我趕住出機出去發夢
因為近 我首先係百老匯問要2700機 再要我食多隻GAME先肯賣
蘇寧未到貨 豐澤我附近就近冇

最後行遠少少去細店買 新機先2100幾 行貨連MON貼(但我熟客所以唔分享間舖廢事我有你冇)

大家都有保 .百老匯豐澤出機真心不智

如果係因為怕細舖誠信問題
新出機嘅巴絲打留意新機包裝係紅色 同埋睇清楚有冇開過箱好D
雖然我附近間舖老實 但我見新舊機其實唔係有D咩改動
就算佢話開箱只係比過人試過機 只要你買都要堅持換過盒 廢事俾人偷龍轉鳳啦

不過機身NUMBER 應該有得分係咪新舊機 我研究吓 係公司 冇舊機係手

而家先知豐澤同百老匯都有switch賣
邊有人會去呢啲電器鋪買機架

嗰日因為近同心急
所以先去問 聽到2700我接受到 想俾錢時要我揀隻GAME出
我同佢講我有GAME架 出多部都要我買埋....
佢成堆GAME入面得隻復仇者我係冇
即刻同佢講我撚撚先

去細舖原來新機同舊機價差唔多 只係貴少少 我熟客仲同舊機一樣價做比我(CHECK哂係新機)

我想問如果我買左港版年費，可唔可以轉日本地區download 懷舊game?

我當年都係豐澤買, 焗買多兩隻game
但機價唔駛食炒價, 計落都仲平過出去買

可以

係咪就咁改地區就ok?本身ac無影響架嘛？

Yes

Thx a lot bro

留意返改地區唔係指就咁喺部機改喎
係要上網，去nintendo account setting到轉區

『ポケモンマスターズ』事前登録者数が500万人突破！公式LINEでは特別壁紙のプレゼントも実施中

係咪手機3打3個隻?

逆轉係唔係聽日就會出中文版??
應該係話UPDATE 語言
實體GAME又有冇分咩版??會唔會又UPDATE唔到嫁

拎左張wallpaper...nothing special...

新年卡盒清貨

屌 以為送隻驚

你諗多咗

黑狗驚，送也不屌

日eshop 隻叮噹同DQB2 有冇中文？

邊到話今日update?

叮噹無

岩岩訂左

點解我之前睇係話15號嫁
又搵唔到資料

大家知唔知流行之神會唔會出中文版 ???

想知有無得日語中字
聽中語聽到雞皮都起埋

我都想知
女人係逆轉迷，等緊有中字就尻衝去買

11月出泡泡龍

Astral Chain | 16 Minutes Gameplay

Astral Chain Handheld mode off-screen footage

想買長氣版 屯門有冇話邊度出機好？

Popo

我都等緊，但其實好似無見佢講個話幾時有！

希望到時唔係真係中文字幕配中文語音咁on9

22/8

風花雪月，US
系列最高首月銷量
已經係系列一歷史中第二佳銷量作品（第一係覺醒）

（講緊實體版銷量）

好似有得自訂服飾，唔一定popo

著黑衫扮示威者既popo

去壹號嗰間買

2019仲未出機係咪買lite新野好d

Lite基本上真係掌機黎

買長氣版，lite狗也不屌

lite主要都係做返日本market啦
特別香港應該冇乜人會揀lite

想問下個DOCK好似長期充住電壞左
而家插左電 個綠燈唔識著
個SWTICH都太耐冇充電唔識著
係咪壞左

popo，仲要角色扮演

POPO

Dr Mario爆機啦

想買pkm主機 但係得lite有消息
睇番舊年let’s go係9月中有主機消息 咁多位覺得大機有特別版機會大唔大

唔大

岩岩去ssp買迷你紅白+超任差啲比人水
標價390+480，點知收我400+499
真係當人唔撚識計數

Where ar Ching

試下火牛直接差過夜
我之前都試過，好彩最後無事

留返D錢等下集既機會大D

正啊喂

見到隻99係咁有skin活動就諗起
部switch到依家都重係得黑白兩個主題
隻game佢又肯整skin點解唔整個for部機

聲稱玩家可以5秒內返到home page

3ds個desktop豐富好多
又自動換主題又公仔機夾公仔返嚟裝飾

laggggggggggg

3ds都有買過少少主題，好想有switch版

之前講個隻鵝game去左邊?

印度大叻

gamescom week

遮打見

食完飯去緊

個地鐵廣告我以為係光源氏遊戲

Prepare for battle in Pokémon Sword and Pokémon Shield! ⚔️🛡️

【公式】『ポケットモンスター ソード・シールド』NEWS #03 ポケモンバトル篇

有啲鬼佬都唔鍾意黑警setting
天下烏鴉

而家先知...
JP ESHOP特價早幾日完左

希望呢隻game既幕後大佬就係黑警
到時打9柒佢

劇情不外乎都係有個boss為左私慾 操控左一大班黑警高層個啲 而主角就係1個散仔 愈查愈多陰暗野
跟住就憑一己之力打晒成個邪惡組織 最後同囡囡bbq結局
點知片尾出左段原來仲有其他反派同黑警準備做衰野 之後就留待第2集再講

818任豚出動啊

我估最後boss應該係個博士
打到尾發現個女人先係好人,和解之後打博士

幾中意打機都好又警棍又黑警， sorry 我接受唔到， 呢隻唔會玩， 真係投入唔到

套野入面d警察都係黑警?? 除左主角之外?

應該唔係， 但點都好接受唔到做警察

新人想入switch lite（本身無switch）,係咪到發售果日去信和買就得 同埋sd卡買邊只好（好似裝game要用）？

數位版同實體版係咪一般都買實體卡？

好似部機同game都有分唔同地區版本（對玩同中文化有無影響）

人人接受程度唔同
除非隻game整黎撐香港popo或者角色衫寫住hkpolice
如果唔係我都會照玩
隻game似係打怪 幫市民
香港啲賤種垃圾警察唔係

幾時出呀？

相信唔玩會錯過一隻好Game

聽日2點 維園見

818
維園見
818
維園見
818
維園見

任豚聚

Grandia終於出左
不過USD40有少少卻步

香港班賤種係掛名架咋

Rumour 話9至10月

絕體絕命4係咪唔會有中文

We're going to see another Microsoft / Xbox first game at the IndieWorld Direct on Monday.

So far we've had Minecraft, Cuphead and Super Lucky's Tale that have been Xbox exclusives come to Switch.

If you've been following rumors/leaks you can probably guess this one.

Two games will be shadow dropped. Both games are Hot.

We'll also get solid 2019 release dates for Creature in the Well, Blasphemous, Northgard, Trine 4, One Finger Death Punch 2, Skellboy and a few others.

2019 and 2020 release windows for other games.

Worth a watch.

我估係Ori

on9先去深水步買機

真係痴撚線 幾廿蚊都呃到盡

Ori-ly

2點 我可以起維園見到你地嗎

唔得
因為根本入唔撚到去

實熱到出汁

屌你老母，唔出點對得係烈士同義士們
黑色暴雨都出啊

10號波都出啊

打風都打唔甩

入唔到呀

去緊

多人到

入唔到

未入到
濕l晒

濕撚哂，唉，唔撚驚

達陣

對腳up左成日

浸曬水

成身都臭晒

成功入維園
值得

未買機，想買部黎同屋企人/女友玩PARTY GAME
隻奧運好唔好玩? 仲有咩GAME岩玩，唔好太難既

想請問兩個問題
1. 我部switch駁dock落電視長玩我怕過熱 係唔係是旦一款type c轉hdmi就可以用到？ 會唔會變磚？
2. 係唔係一定要用原廠充電先得
副廠or普通type c 充電係咪會變磚？

利申：買左兩個月 仲係好多唔明 各位巴打見諒

大家都攰啦
等睇今晚indie direct同吹到有迷你E3發佈會level嘅gamescom live啦

香港幾點?

click入去youtube會提你

你點收風？
Google 都得 1條 有提及8月15日出

我係youtube睇trailer先知既
我都呆左，突然間就available

有無人幫到我

Online話咁快就黎一年

變磚即係咩?

我部Pokemom特別版都係蘇寧出
當時連恆生卡Promotion重有多幾百Cash Dollar

徐步高

無咁易過熱啦
1.一定要經dock出，無得就咁type c轉hdmi，你可以買條type c延長，一係就買副廠dock(但有風險)，一係買嗰啲改dock件
2.充電有支援PD就得，如果唔係會充得好慢

1.首先人地設計過冇散熱問題先賣街
你真係唔放心用延長線係唔會變磚
會變磚既係三廠dock
2.充電就應該唔怕既，我都有用電話條線充電，係充得慢過原裝，但冇問題

utube有見過adapter係可以取代dock

我見有其他adapter可以connect
hdmi同type c

有無adapter推介

結果都係冇風幻龍，垃圾驚

求join family plan

OK訂Switch Lite送玻璃mon貼

見到

但個貼係會員先有?

今日係街見到個師奶玩nds

人地咪講咗有得結會破壞個世界觀囉

9pm

2am

psp都可能仲有人玩

上次indie想玩果堆早排睇都好似仲未有得DL

請問有無人知Grandia會唔會出實體？

隻鵝game究竟去左邊 定我miss左

我介玩緊gameboy

今年ganescom吹到咁犀利，希望真係狼好料啦

1001

The touryst 幾正

想買switch
想問下依家買係咪都係2019版

紅盒先係加電版

Shin'en

大家買邊隻sd卡？
想買128gb 上網睇Lexar 128GB 633x micro SDXC UHS-I係最好？
求解答

2點果個係類似正常direct

1am

2am

game awards 扣除 頒獎嗰part

(123)

stadia now

stadia cyberpunk 2077

youtube片都聲畫唔同步

@serkantoto
😴😴😴#StadiaConnect
The problem here is Google imitates the presentation style of traditional console companies.
No clear communication what sets Stadia apart.
We know Mortal Kombat 11 is cool, we've seen Superhot footage 100 times. We don't need a Stadia livestream for that.

-------------
agree

gamescom now